Frage:
Barth, Didi in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Barth,Wolf-Dietrich,DK7TD,P60,1967,,20061015

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Barth, Didi in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Barth,Wolf-Dietrich,DK7TD,P60,1967,FM,20071028

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Eipper, Ernst in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Eipper,Ernst,DH1EE,P18,1961,FM,20060827

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Eipper, Ernst in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Eipper,Ernst,DH1EE,P18,1961,FM,20070923

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Eipper, Jens in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Eipper,Jens,SWL,P18,1992,FM,20060827

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Eipper, Jens in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Eipper,Jens,SWL,P18,1992,FM,20070923

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Eipper, Carmen in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Eipper,Carmen,DH3SC,P18,1963,FM,20060827

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Eipper, Carmen in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Eipper,Carmen,DH3SC,P18,1963,FM,20070923

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Ebert, Anke in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Ebert,Anke,DL9OCA,P60,1963,,20061015

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Ebert, Anke in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Ebert,Anke,DL9OCA,P60,1963,FM,20071028

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Gödan, Ulrich in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Gödan,Ulrich,DB2TX,P12,1951,,20060525

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Gödan, Ulrich in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Gödan,Ulrich,DB2TX,P12,1951,,20070729

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Schoor, Uli in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Schoor,Uli,DF6TZ,P06,1947,FM,20060827

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Schoor, Uli in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Schoor,Uli,DF6TZ,P06,1947,FM,20070729

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Dettling, Brunhilde in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Dettling,Brunhilde,DD9GC,P12,,,20070729

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Tüner, Axel in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Tüner,Axel,DF9VI,P60,,,20070923

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Tüner, Karola in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Tüner,Karola,DF2SDX,P60,1963,,20060924

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Tüner, Karola in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Tüner,Karola,DF2SDX,P60,1963,,20070916

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Schneider, Sinclair in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Schneider,Sinclair,DO5SI,P60,1992,,20070923

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Kittel, Eric in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Kittel,Eric,DO2EKI,P12,1992,,20070916

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Walz, Susanne in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Walz,Susanne,DG4SFF,P12,,,20070729

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Dettling, Harald in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Dettling,Harald,DC1GB,P12,1970,,19990912

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Dettling, Harald in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Dettling,Harald,DC1GB,P12,1970,,20070729

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Barth, Wolf-Dietrich in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Barth,Wolf-Dietrich,DK7TD,P60,1967,,20061015

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Barth, Wolf-Dietrich in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Barth,Wolf-Dietrich,DK7TD,P60,1967,FM,20071028

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Böhringer, Wolfgang in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Böhringer,Wolfgang,DL9TE,A48,1958,FM,20061022

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Böhringer, Wolfgang in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Böhringer,Wolfgang,DL9TE,A48,1958,FM,20071201

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Gartner, Bernhard in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Gartner,Bernhard,DF7SF,P11,1950,FM,20060827

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Gartner, Bernhard in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Gartner,Bernhard,DF7SF,P11,1950,FM,20071201

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Pichler, Jens in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Pichler,Jens,DH2SP,P51,1982,FM,20060903

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Pichler, Jens in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Pichler,Jens,DH2SP,P51,1982,FM,20071028

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Kühlewein, Matthias in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Kühlewein,Matthias,DL3SDO,P12,1970,FM,20061015

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Kühlewein, Matthias in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Kühlewein,Matthias,DL3SDO,P12,1970,FM,20070930

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Kuhn, Martin in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Kuhn,Martin,DL3SFB,P06,1973,FM,20061014

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Kuhn, Martin in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Kuhn,Martin,DL3SFB,P06,1973,FM,20070923

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Steden, Jan in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Steden,Jan,SWL,L18,2002,,20070930

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Steden, Andre in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Steden,Andre,DG2EH,L18,1969,FM,20061029

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Steden, Andre in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Steden,Andre,DG2EH,L18,1969,FM,20070930

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Berger, Michael in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Berger,Michael,DF7SA,P02,1950,FM,20061015

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Berger, Michael in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Berger,Michael,DF7SA,P02,1950,FM,20071201

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Barth, Wolf-Dieter in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Barth,Wolf-Dietrich,DK7TD,P60,1967,,20061015

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Barth, Wolf-Dieter in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Barth,Wolf-Dietrich,DK7TD,P60,1967,FM,20071028

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Eipper, Bernd in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Eipper,Bernd,SWL,P18,1986,,20040520

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Eipper, Bernd in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Eipper,Bernd,SWL,P18,1986,,20040520

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Stadler, Ewald in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Stadler,Ewald,DJ2UE,P18,1936,FM,20060611

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Stadler, Ewald in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Stadler,Ewald,DJ2UE,P18,1936,FM,20070506

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Stadler, Helga in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Stadler,Helga,DK7SC,P18,1938,FM,20060611

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Stadler, Helga in akt. PM Daten gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in akt. PM Daten Datei:
Stadler,Helga,DK7SC,P18,1938,FM,20061231

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

Frage:
Roethe, Nickolas in PMVorjahr gefunden, aber DOK: --- stimmt nicht
Möglicher Teilnehmer in PMVorjahr Datei:
Roethe,Nickolas,DF1FO,F13,1953,FM,20061015

Ist das der Teilnehmer?
Antwort: Ja

